超過800億造價既香港高鐵★ 如今淪為垃圾

大陸爆肺炎，長江水患嚴重，港共政府一意孤行用納稅人錢起既垃圾高鐵站日後可以點樣造福港人

當年話起少一日 就每日蝕幾多錢?

個八婆係咪仲係中銀做緊？

佢老母, 比D大財團CAP錢

跳閘補償,貪污貪市民錢

未起都知係垃圾啦政府識聽人話就唔會去到今日呢個局面

點解要聽人講
聽人講就唔係政府

蝕死佢

做Non-ExecDir一年齋開吓幾會就成百個算唔算做？？？？

又算唔算當年識撈識奶嘅回報呢？？？？

起黎運兵姐

聽講高鐵站入面有骨場

起左就已經完成左任務
同借左當賺左一樣

老實一句，呢隻紅鵪鶉焗腸你估佢又貢獻少咩！！！

之前傳聞話某高官因為要上立法會被質詢,所以驚到喊,有人估係佢

所以講多無謂，既然個政府咁無能亂咁駛庫房D錢，倒不如派番比香港人好過！一於年年派五萬銀比年滿十八歲嘅香港人啦！

有無source

好耐之前,搵唔返

Push

借頭借勢略水姐 略完就無價值

正苦
利益已輸送 理撚得你

話就話八百億啫
6百億都分咗贓啦

黎緊"明日大嶼"

係喎屌
你唔講我完全唔記得香港有高鐵呢樣嘢

呢個當倒咗落鹹水海萛

屌你老母
花萬億真係倒啲泥落海，無錢之餘仲無埋生態，多重損失仲要不可逆

鄭x華全部都係仆街

一早就知會變成咁
立咗國安法
一地兩檢都慳返

同得大陸合作，十居其九都係搵撚笨

香港主權再變更前咩都唔使做，由得佢蝕死港鐵。

中港搞到咁疆，大家都唔想去大家地1方

推

疫情下
很多民航機 豪華客輪 高鐵車廂
都暫時變成垃圾

康文署體育館兒家都淪為垃圾啦,咁樣屌又牽強左

其實你係咪弱智
康文署體育館呢d要幾多錢起啊
高鐵又幾多錢起啊

On9
袋家係證明冇左條高鐵真係唔係問題

仲有港珠澳 啟德郵輪碼頭

以為一路都係垃圾黎添

on9仔
全港有幾多間康文署體育館,用嘅唔止800億

袋家

當年反高鐵班八十後都比人話激進

苦行加絕食 大把人話佢地膠

800億起d體育館？

未起之前，都已經知道是垃圾

44座游泳池場館、41個刊憲泳灘、100座體育館、82個草地 足球場、233個硬地小型足球場、525個籃球場、252個網球 場、292個壁球場及648個康體場地設有兒童遊樂場，另外還 有曲棍球場、公眾騎術學校及高爾夫球練習場等設施。

一個體育館 大約7-8億 ,自己上網查完再出黎柒啦

當年d後生仔 即係我有份啦下 日日係立法會門前求你地唔起好 又跪又苦行 最後點？ 比班仆街垃圾建築工人打

鄭若驊死全家

唔講都唔記得條垃圾

當年立法會有份支持個班議員麻煩出黎講句野
今年選舉前請表明自己當年投左贊成定反對

800億，諗下中共袋咗幾多

呢條八婆一定唔可以比佢走甩
仲有林公公

香港已被邊緣化

比長江洪水分割左

可以參考以色列立國後既報復行動

自己講體育館
到計數個陣就全部設施噠曬出黎
ok啦你開心就得啦

條鐵起好左喇咩聽就聽得多
依家條鐵係咪好多人搭 好似會捉進經濟
800億 幾多個零

仲要撐,果然連登仔 你中意啦

跪乜撚

原本就係垃圾啦

證明你當年唔在場 港豬一隻

又冇份一葉雙輝仲有人拎黎打飛機

出黎面對公眾呀鄭汝華

推光復香港 時代革命

香港獨立之日就要充公返呢班人出賣香港賺到既錢

咁而家閂鳩晒，啲人又會停薪，應該無8000萬嘅

Day 1已經話高鐵蝕硬。果陣港共用邊緣化宣傳。

持平少少講，而家疫情閂撚埋，梗無用㗎。
而家話開咪仲驚，一車車毒咁運過黎。

條膠鐵有無用？
以政府策略面向大陸黎講，實有用。
大陸做生意嘅確實多個途徑黎，又會有水由香港去福田、深圳北（之前嗰度啲寫子樓租金升咗好多）

而家國安法踢走堆外資，香港擺明長遠睇只係奶大陸水，條膠鐵咪必要囉。有人話派錢好過，問心丫，派50000比你，你會喺香港用咩？起碼我大部分都用黎旅行，小部分都係去黃店啦。咁政府實唔派㗎（仲有起嘢啲油水唔洗比大陸吸咩？）

要計，條港豬澳就真心on9。
要駁去澳門珠海倒不如填少少海加大個碼頭加多啲船
幾多百億起出黎，有乜用？吸到乜？珠海同澳門啲人材？

基建嘅嘢，起嗰陣睇嘅係十幾年後。
（赤蠟角嗰陣都大把人話太大多餘）
以政府而家呢個短過J嘅目光，只係識奶共擁抱大陸，你仲期待佢會有乜作為？

如果貪曾嗰陣有多少少遠見，就唔會十大基建一次過行（結果咪全部delay加超資），亦唔會放膠鐵行先（要搞就搞咗機場擴充先，機場係向全世界，膠鐵只對大陸）。

不過，我認同㗎。既然比政府沖落海，倒不如派晒比市民算鳩數。香港咁落去，只會越黎越衰，拎得幾多、賺得幾多就去盡啦。